# Календарь событий

## О проекте
Проект является простым сервисом календаря для управления событиями. Вы можете добавлять, обновлять, удалять и просматривать события в календаре.

## Как запустить проект
1. Создайте виртуальное окружение (venv):
python -m venv venv


2. Активируйте виртуальное окружение:
    - На Windows:
venv\Scripts\activate

    - На MacOS/Linux:
source venv/bin/activate

3. Установите зависимости:
pip install -r requirements.txt


4. Запустите приложение:
python app.py


Приложение будет доступно по адресу http://127.0.0.1:5000/.

## Тестирование проекта
### Доступные URL:
1. `POST /add_event`: добавить событие в календарь
2. `PUT /update_event/<event_id>`: обновить событие по ID
3. `DELETE /delete_event/<event_id>`: удалить событие по ID
4. `GET /get_event/<event_id>`: получить информацию о событии по ID

### Готовые данные для тестирования:
- Для добавления события:
```json
    {
        "event": {
            "date": "2022-04-15",
            "title": "Важное событие",
            "text": "Описание важного события"
        }
    }
- Для обновления события:
json
    {
        "date": "2022-04-20",
        "title": "Обновленное событие",
        "text": "Новое описание обновленного события"
    }
- Для тестирования запросов:
- Для POST /add_event отправлять POST запрос с данными для добавления события
- Для PUT /update_event/<event_id> отправлять PUT запрос с ID события и данными для обновления
- Для DELETE /delete_event/<event_id> отправлять DELETE запрос с ID события
- Для GET /get_event/<event_id> отправлять GET запрос с ID события



Пожалуйста, просмотрите и уточните, если еще нужно что-то изменить.





